@misc{ Enunciado,
        author = {Rodrigo Pizarro and Guisselle Segovia and Nicolás Uribe},
        title = {Laboratorio 1},
        date = {2013-08-04},
}



@online{ ProgramacionLogica,
        author = {César Prieto Ballester},
        organization = {Universidad de Extremadura},
        title = {Programación Lógica y Funcional},
        url = {http://campusvirtual.unex.es/cala/epistemowikia/index.php?title=Programaci%C3%B3n_L%C3%B3gica_y_Funcional},
        urldate = {2013-08-16},
        date = {2008-05-23},
}



@book{PrologNow,
    author    = "Patrick Blackburn and Johan Bos and Kristina Striegnitz ",
    title     = "Learn Prolog Now!",
    year      = "2008",
    publisher = "College Publications",
    url = {http://cs.union.edu/~striegnk/learn-prolog-now/lpnpage.php?pageid=online},
}


@online{ Wikipedia:ProgramacionLogica,
       author = "Wikipedia",
       title = "Programación lógica --- Wikipedia{,} La enciclopedia libre",
       url = {http://es.wikipedia.org/w/index.php?title=Programaci%C3%B3n_l%C3%B3gica&oldid=68616218},
       urldate = {2013-08-16},
       date = {2013-07-26},
}


@misc{ DiapositivaII.2,
        author = {Rodrigo Pizarro G.},
        title = {Capítulo II: Lógica de Primer Orden 2. Elementos básicos del lenguaje de Lógica de Primero Orden},
}


@misc{ DiapositivaII.3,
        author = {Rodrigo Pizarro G.},
        title = {Capítulo II: Lógica de Primer Orden 3. Consecuencia Lógica y Método de Resolución},
}



@online{ Wikipedia:Recursion,
       author = "Wikipedia",
       title = "Recursión (ciencias de computación) --- Wikipedia{,} La enciclopedia libre",
       url = {http://es.wikipedia.org/w/index.php?title=Recursi%C3%B3n_(ciencias_de_computaci%C3%B3n)&oldid=67224700},
       urldate = {2013-08-17},
       date = {2013-05-28},
}

@online{ Wikipedia:Sugar,
       author = "Wikipedia",
       title = "Syntactic sugar",
       url = {https://en.wikipedia.org/wiki/Syntactic_sugar},
       urldate = {2013-08-17},
       date = {2013-07-05},
}

